唔怪得大6會禁 進擊的巨人 依套卡通片喇

頭先睇左第22集，原來一直期待緊既海既另一邊都可能係敵人黎。

大陸無自由

主角台灣人黎

團長點解要選擇死。